有冇人聽到下禾輋貓慘叫聲

黑警謀殺？

樓主聽到屋入面定大廈出面先
BTW會唔會係貓叫春

我有時半夜都聽到 唔知係咪叫春或者母貓扑完野怒叫

maybe叫春